連登仲有無蝗迷？

仲未走就揮揮手

走啦，成班蝗勝利球迷，

有